私人屋苑貼上哩類區議員單張

想請教一下各位
係屋苑范圍內貼哩類單張得唔得架？
小弟第一次見有區議員貼埋入黎

我個屋苑都有

喂屌我地會唔撚會係街坊？

真心想知道 大家快賜教

我意思係都有區議員單張

Depends on屋苑政策

嗯…咁樣樣

但你可以向屋苑投訴

佢理唔理就

好 試下